下次行動要買頭燈

一黎可以照返班狗轉頭
二黎可以班狗而家會熄街燈，無燈走佬好易落單人踩人